[{"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140581966", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u80cc\u540e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35093496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35093496/answer/140438042", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u707e\u96be\u7247\u4e3b\u89d2\u4eec\u5f88\u591a\u662f\u79bb\u5f02\u5bb6\u5ead\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22906809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22906809/answer/140376804", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e38\u6e29\u4e0b 1L \u6c34\u7684\u8d28\u91cf\u662f 1kg\uff0c\u8fd9\u662f\u5de7\u5408\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54637689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54637689/answer/140389841", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u9646\u73a9\u5bb6\u5728\u300aH1Z1\u300b\u91cc\u300c\u7edf\u4e00\u7740\u88c5\u3001\u4e00\u81f4\u5bf9\u5916\u300d\u7684\u6e38\u620f\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54559993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54559993/answer/140361304", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u9f9a\u7433\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40521901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40521901/answer/140298144", "content": "\n\u73a9\u5f04\u7f51\u53cb\u667a\u5546/\u64cd\u7eb5\u8206\u8bba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21286938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21286938/answer/140455553", "content": "\n\u5b98\u573a\u91cc\uff0c\u9152\u684c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u89c4\u77e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/139831537", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22139744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22139744/answer/140015067", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u91d1\u74f6\u6885\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u4f3c\u4e4e\u6ca1\u6709\u5fc3\u7ed3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35808345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35808345/answer/140414321", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65bd\u4e00\u516c\u7684\u8fd9\u53e5\u8bdd\u300c\u4e0d\u8981\u4ee5\u5174\u8da3\u9009\u4e13\u4e1a\uff0c\u5e94\u8be5\u51ed\u4e16\u754c\u672a\u6765\u7684\u9700\u6c42\u9009\u4e13\u4e1a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54594605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54594605/answer/140498523", "content": "\n\u6218\u4e89\u6709\u591a\u70e7\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140519495", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41295018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41295018/answer/140441330", "content": "\n\u4eca\u65e5\u7f8e\u56fd\u7684\u300c\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u300d\u6807\u51c6\u662f\u5426\u8fc7\u5934\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54602668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54602668/answer/140578354", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7684\u7814\u7a76\u751f\u8865\u52a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40521901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40521901/answer/140554315", "content": "\n\u73a9\u5f04\u7f51\u53cb\u667a\u5546/\u64cd\u7eb5\u8206\u8bba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29203540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29203540/answer/140343850", "content": "\n\u9aa8\u5934\u6c64\u771f\u7684\u5927\u8865\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140655507", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u80cc\u540e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54674584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54674584/answer/140594316", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u5ddd\u666e\u5f53\u9009\u540e\u9996\u573a\u8bb0\u8005\u4f1a\u6012\u65a5CNN\u505a\u5047\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140569692", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36218460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36218460/answer/67984155", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8f70\u52a8\u4e00\u65f6\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664775/answer/140471781", "content": "\n\u6211\u88ab\u54aa\u8499\u6d17\u7a3f\u4e86\uff0c\u5728\u6587\u7ae0\u88ab\u6284\u88ad\u90fd\u4e0d\u4e00\u5b9a\u80fd\u5f97\u5230\u4fdd\u62a4\u7684\u65f6\u4ee3\uff0c\u9762\u5bf9\u6d17\u7a3f\u8fd9\u6837\u7684\u96be\u9898\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50083931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50083931/answer/140522199", "content": "\n\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u5df2\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140604117", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140623873", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140553326", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140467724", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21856067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21856067/answer/74585186", "content": "\n\u600e\u4e48\u5411\u5b69\u5b50\u5439\u5618\u81ea\u5df1\u4ee5\u524d\u6253\u6e38\u620f\u7684\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54438126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54438126/answer/139573942", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u591a\u5c11\u5e74\u540e\u6216\u8005\u51e0\u4ee3\u540e\u56fd\u6c11\u7d20\u8d28\u624d\u80fd\u666e\u904d\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664775/answer/140519869", "content": "\n\u6211\u88ab\u54aa\u8499\u6d17\u7a3f\u4e86\uff0c\u5728\u6587\u7ae0\u88ab\u6284\u88ad\u90fd\u4e0d\u4e00\u5b9a\u80fd\u5f97\u5230\u4fdd\u62a4\u7684\u65f6\u4ee3\uff0c\u9762\u5bf9\u6d17\u7a3f\u8fd9\u6837\u7684\u96be\u9898\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140564219", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53129835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53129835/answer/140337015", "content": "\n\u540c\u6837\u4e0d\u592a\u5bcc\u88d5\u7684\u7269\u8d28\u751f\u6d3b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5c31\u80fd\u8fc7\u5f97\u6709\u6ecb\u6709\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54650352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54650352/answer/140478220", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72017\u5e741\u670810\u65e5\u4e50\u89c6\u5927\u53a6\u95e8\u53e3\u518d\u6b21\u53d1\u751f\u7684\u96c6\u4f53\u8ba8\u503a\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/140440038", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/133002665", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27989769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27989769/answer/140079328", "content": "\n\u5973\u751f\u8fdb\u85cf\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53165392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53165392/answer/140302219", "content": "\n\u4e2d\u8d8a\u6218\u4e89\u8d8a\u5357\u56fd\u5185\u7684\u8bc4\u4ef7\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140610868", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u80cc\u540e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140512848", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/140399224", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19983640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19983640/answer/140460152", "content": "\n\u65f6\u95f4\u7ba1\u7406\u6700\u5e38\u89c1\u7684\u8bef\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19965214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19965214/answer/140453806", "content": "\n\u53e4\u4eba\u5927\u4fbf\u540e\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u64e6\u5c41\u80a1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40639842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40639842/answer/140195724", "content": "\n\u6d88\u8d39\u8005\u5982\u4f55\u673a\u667a\u5e94\u5bf9\u996d\u5e97\u627e\u501f\u53e3\u4e0d\u5f00\u53d1\u7968\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54364038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54364038/answer/139664202", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u60f3\u90fd\u60f3\u53bb\u6b7b\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140587145", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u80cc\u540e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20443497/answer/136818660", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e38\u89c1\u5988\u5988\u5e26\u513f\u5b50\u53bb\u5973\u6d74\u5ba4\uff0c\u800c\u5c11\u89c1\u7238\u7238\u5e26\u5973\u513f\u53bb\u7537\u6d74\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36482552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36482552/answer/122457615", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u6559\u5e08\u7684\u4f60\uff0c\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u5bb6\u957f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36275964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36275964/answer/140009611", "content": "\n2065 \u5e74\u7684\u4e2d\u56fd\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38901721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38901721/answer/140464752", "content": "\n\u300a\u732b\u548c\u8001\u9f20\u300b\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20123731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20123731/answer/140283345", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u767d\u9152\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46369483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46369483/answer/102811034", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u7ec8\u4e8e\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u548c\u5bf9\u65b9\u9636\u5c42\uff08\u9636\u7ea7\uff09\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41432739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41432739/answer/96086601", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8c1c\u4e4b\u7b11\u70b9\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54608155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54608155/answer/140507527", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5ddd\u4eba\u4e00\u5e74\u8981\u5403\u6389 3 \u4ebf\u53ea\u5154\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54553414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54553414/answer/140335104", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e58\u6f6d\u7eb3\u5e15\u6eaa\u8c37\u5c0f\u533a\u4e00\u6bcd\u4eb2\u5e26\u4fe9\u5b69\u5b50\u8df3\u697c\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/140104998", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19943830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19943830/answer/140325845", "content": "\n\u60f3\u4e70\u53f0\u6d17\u8863\u673a\uff0c\u4ec0\u4e48\u724c\u5b50\u7684\u6bd4\u8f83\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140666664", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u80cc\u540e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54550854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54550854/answer/140465036", "content": "\n\u5bf9\u6bd4\u6c11\u56fd\u65f6\u671f\u5904\u4e8e\u5dc5\u5cf0\u65f6\u671f\u7684\u4e0a\u6d77\u548c\u540c\u65f6\u671f\u6b27\u6d32\u7684\u5df4\u9ece\uff0c\u4f26\u6566\u7b49\u7684\u53d1\u8fbe\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54635168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54635168/answer/140407113", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Swift \u4e4b\u7236 Chris Lattner \u79bb\u804c Apple\uff0c\u53bb\u4e86\u7279\u65af\u62c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34480370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34480370/answer/140560011", "content": "\n\u516b\u5c81\u5f00\u59cb\u5237\u77e5\u4e4e\uff0c\u5237\u5230\u4e8c\u5341\u5c81\u65f6\uff0c\u77e5\u8bc6\u91cf\u80fd\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50098774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50098774/answer/139842810", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u4eba\u7269\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30855562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30855562/answer/140410409", "content": "\n\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\u5fd7\u613f\u519b\u7a76\u7adf\u6709\u6ca1\u6709\u9891\u7e41\u4f7f\u7528\u4eba\u6d77\u51b2\u950b\u8fd9\u79cd\u6218\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46660550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46660550/answer/103217742", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u5b8c\u300a\u5c04\u96d5\u82f1\u96c4\u4f20\u300b\u4ee5\u540e\u5b64\u72ec\u611f\u4f1a\u6301\u7eed\u5f88\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30697098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30697098/answer/81737748", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8003\u8bd5\u5f88\u591a\u4eba\u4e0d\u53ca\u683c\u65f6\uff0c\u8001\u5e08\u4f1a\u5f00\u6839\u4e5810\u8ba9\u5927\u5bb6\u53ca\u683c\u3002\u8fd9\u4e2a\u7b97\u6cd5\u662f\u600e\u6837\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54083240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54083240/answer/140246233", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5b50\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u503e\u5411\u4e8e\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u8ba8\u8bba\u6821\u5185\u4e8b\u5b9c\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50173717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50173717/answer/140324944", "content": "\n\u9ad8\u8003\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54674584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54674584/answer/140572583", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u5ddd\u666e\u5f53\u9009\u540e\u9996\u573a\u8bb0\u8005\u4f1a\u6012\u65a5CNN\u505a\u5047\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/137097546", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53763116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53763116/answer/136827933", "content": "\n\u6211\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\u65f6\uff0c\u8fb9\u9a91\u8f66\u8fb9\u653e\u5c41\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u8d77\u5230\u52a0\u901f\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140573195", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u80cc\u540e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29194797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29194797/answer/43643852", "content": "\n\u5973\u6027\u906d\u9047\u5f3a\u5978\u65f6\u5982\u4f55\u6709\u6548\u5730\u4fdd\u7559\u8bc1\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54544004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54544004/answer/140156351", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8d70\u4e0a\u529d\u9000\u7684\u9053\u8def\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29668561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29668561/answer/140173751", "content": "\n\u5982\u4f55\u56de\u7b54\u300c\u4f60\u5b66XX\u8bed\u7684\u5427\uff1f\u8bf4\u4e24\u53e5\u542c\u542c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54631344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54631344/answer/140503281", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u548c\u89e3\u51b3\u5927\u91cf\u5927V\u7528\u4e0d\u4e13\u4e1a\u7684Live\uff0c\u6536\"\u667a\u5546\u7a0e\"\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29785376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29785376/answer/136543129", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u533b\u5b66\u77e5\u8bc6\u6982\u5ff5\u5df2\u7ecf\u66f4\u65b0\u6216\u6539\u53d8\uff0c\u4f46\u4e0d\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/140319451", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54553414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54553414/answer/140310440", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e58\u6f6d\u7eb3\u5e15\u6eaa\u8c37\u5c0f\u533a\u4e00\u6bcd\u4eb2\u5e26\u4fe9\u5b69\u5b50\u8df3\u697c\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54559993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54559993/answer/140277179", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u9f9a\u7433\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140467193", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54468422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54468422/answer/140120549", "content": "\n\u9999\u6e2f\u56de\u5f52\u5df2\u7ecf\u5feb\u898120\u5e74\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u62b5\u89e6\u5185\u5730\u7684\u60c5\u7eea\u7a81\u7136\u5982\u6b64\u9ad8\u6da8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19965214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19965214/answer/121652374", "content": "\n\u53e4\u4eba\u5927\u4fbf\u540e\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u64e6\u5c41\u80a1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54384499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54384499/answer/139174791", "content": "\n\u8c01\u662f 2016 \u5e74\u7684\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u7537\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54593925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54593925/answer/140318672", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56e0\u6885\u4e3d\u5c14\u00b7\u65af\u7279\u91cc\u666e\u91d1\u7403\u5956\u83b7\u5956\u611f\u8a00\u8bbd\u523a\u5ddd\u666e\uff0c\u5ddd\u666e\u53d1\u63a8\u6012\u65a5\u4e4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138128420", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54449933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54449933/answer/140380002", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u73a9\u6e38\u620f\uff0c\u7279\u522b\u662f\u7f51\u6e38\uff0c\u4e0d\u50cf\u51e0\u5e74\u524d\u8001\u6e38\u620f\u90a3\u6837\u611f\u52a8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36482552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36482552/answer/111953004", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u6559\u5e08\u7684\u4f60\uff0c\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u5bb6\u957f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54503962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54503962/answer/139915324", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u624b\u673a\u4e0a\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43751453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43751453/answer/140584626", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7c7b\u4f3c\u4e8e\u300a\u795e\u63a2\u590f\u6d1b\u514b\u300b\u300a\u65e0\u4eba\u751f\u8fd8\u300b\u7684\u201c\u4e09\u96c6\u7247\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54698161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54698161/answer/140668617", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72016\u5e7412\u6708\u65b0\u589e\u4eba\u6c11\u5e01\u8d37\u6b3e10400\u4ebf\uff0c\u8fdc\u8d85\u9884\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26749114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26749114/answer/140543192", "content": "\n\u764c\u75c7\uff08Cancer\uff09\u662f\u5426\u5305\u542b\u6c38\u751f\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22139744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22139744/answer/30760778", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u91d1\u74f6\u6885\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u4f3c\u4e4e\u6ca1\u6709\u5fc3\u7ed3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577839/answer/140333153", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9648\u601d\u8bda\u51fa\u8f68\u4f60\u600e\u4e48\u770b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42087590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42087590/answer/138273973", "content": "\n\u7f51\u6613\u4e25\u9009\u6240\u552e\u5356\u7684\u4ea7\u54c1\uff0c\u5176\u5b9e\u9645\u8d28\u91cf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38552565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38552565/answer/78207114", "content": "\n\u300a\u732b\u548c\u8001\u9f20\u300b\u4e2d\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u540d\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29755481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29755481/answer/140610974", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u68d2\u7684\u4e2a\u4eba\u535a\u5ba2\u754c\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22098908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22098908/answer/140491766", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e0d\u5c11\u56fd\u4eba\u4f1a\u4e3a\u8428\u8fbe\u59c6\u3001\u5361\u624e\u83f2\u4e4b\u6d41\u8fa9\u62a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140638607", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/140283399", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54605760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54605760/answer/140313064", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u53d1\u63a8\u7279\u7684\u4e2d\u56fd\u5730\u56fe\u5c11\u4e86\u53f0\u6e7e\u3001\u85cf\u5357\u3001\u963f\u514b\u8d5b\u94a6\u5730\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54554358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54554358/answer/140321913", "content": "\n\u513f\u79d1\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u65f6\u6709\u6000\u7591\u8f7b\u5fae\u4eb5\u7ae5\uff0c\u5982\u786e\u6709\u5176\u4e8b\uff0c\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u6c42\u8bc1\u3001\u5982\u4f55\u4fdd\u62a4\u5b69\u5b50\uff1f\n"}]